牛市之千跌呢個口號已經跟唔上時代，呢家要講萬跌

等待萬跌之日

大奇蹟日